有無人唔係香港但會去69遊行

希望外國ching 提供到外國69遊行資料

[海外集氣]全球海外城市遊行聲援香港反送中